
                      Necesitas un actor con el peso dramático de Ralph Fiennes para pronunciar las cuatro palabras que el vil Lord Voldemort silbó aquí con tanto regocijo en los labios y el placer de las sílabas: "Harry. Alfarero. Es. Muerto. Sabes que eso no es cierto. Lo que está muerto es la franquicia de la película Harry Potter que ordeñó al autor británico J.K. Los siete más vendidos de Rowling para ocho películas, una recaudación global de 6.000 millones de dólares y el título de los pesos pesados ​​de Hollywood como la serie de películas más lucrativa de todos los tiempos. Pon eso en tu Aston-Martin, James Bond. Mientras que 007 no muestra signos de que se termine, Rowling ha retirado a Harry, el mago Harry. Eso es todo lo que ella escribió.
 
Harry Potter y las Reliquias de la Muerte, Parte 2, pone un triunfante triunfador en una década de Pottermania. Los fanáticos se volverán locos por Harry y por la forma en que el silencioso y deslumbrante Daniel Radcliffe ha crecido en el papel, desde el huérfano de 11 años de Harry Potter y la Piedra del Hechicero de 2001 hasta el alma atormentada que ahora vemos. Tan hip-hip y una ráfaga de hurrays para Radcliffe. Bien jugado, señor.
 
Eso es un alivio, ya que David Yates, quien dirigió las últimas cuatro epopeyas de Potter, simplemente se estaba aclarando la garganta durante la Parte 1 del año pasado. Mientras que la Parte 1 resopló por un retraso de 147 minutos, la Parte 2 se cerró en poco más de dos horas. La película con incidente. Los cabos sueltos atados incluyen convertir a Hogwarts en un campo de batalla humeante entre el bien y el mal, mientras Harry trabaja para destruir los cuatro horcruxes que contienen el alma enmohecida de Voldy y mantener al bastardo respirando a través de una nariz casi destrozada. (¿Una vida de golpe? Rowling no lo dirá).
        
            